人生好空虛

自分手後 好似冇左人生目標 想同佢分享見到既野 再也不能 有咩方法5諗

瞓覺

係 寂寞 空虛 凍